{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082456?place[place_type]=GID&place[gid]=1082456&place[latitude]=37.8260396137&place[longitude]=127.5279550247&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 리하우스"
    },
    "text": "2022年新築ペンションにたびたびイベント進行中であり、@1ee.house&1ee.vibeインスタで確認することができます。 2023年4月に新規客室がオープンする予定であり、イベントプレビューをご確認ください。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 追加人数は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 バーベキュー利用の場合、当日予約で可能で、利用料金はグリルまたは炭バーベキュー利用によって異なります。 バーベキューの利用は入室後から夜11時まで可能です。 送迎サービスは午前中にリハウスから退室した場合のみ可能です。 近くの観光名所には、ザラ島、南怡島、水上レジャー、ジェイドガーデン、ゴールデンツリーカフェ、エーデルワイススイステーマパーク、三岳山湖ケーブルカー、エリシアンスキー場、江村レールパークがあります。 基準人数を超える場合は追加料金があり、3歳以上は有料です。 宿泊施設と施設は、他のお客様のために清潔にご使用ください。宿内での喫煙は禁止されています。 施設を毀損または紛失した場合は宿泊客の責任であり、破損した場合は実際の費用を弁償しなければなりません。 ベッドやソファでは飲食をご遠慮いただき、汚れが発生して洗濯で除去できない場合は洗濯費が請求されます。 寝具類は再利用されず、使用された後は管理会社で洗濯され、再使用されます。 他のお客様のために無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。また、生ゴミやゴミは分別してください。 退室時には客室整理後、退室点検を受けてください。 ペットと未成年者は宿泊が不可であり、予約のキャンセルや予約不可状況が発生することがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、様々な客室オプションが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用の場合、当日予約で可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は入室後から夜11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのように送迎サービスを利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスは午前中にリハウスから退室した場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "近くの観光名所はどこですか？",
            "answer": "近くの観光名所には、ザラ島、南怡島、水上レジャー、ジェイドガーデン、ゴールデンツリーカフェ、エーデルワイススイステーマパーク、三岳山湖ケーブルカー、エリシアンスキー場、江村レールパークがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "宿内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や施設の破損や紛失についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "施設を毀損または紛失した場合は宿泊客の責任であり、破損した場合は実際の費用を弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ベッドやソファで飲食はできますか？",
            "answer": "ベッドやソファでは飲食をご遠慮いただき、汚れが発生して洗濯で除去できない場合は洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具類は再利用されず、使用された後は管理会社で洗濯され、再使用されます。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のために注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "他のお客様のために無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。また、生ゴミやゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者は宿泊が不可であり、予約のキャンセルや予約不可状況が発生することがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 588
    }
}